張超雄修訂當然要反對。但要堅持不分化不割蓆

不分化
不割蓆
不篤灰
不指責
不抹黑

條on9張超雄修訂既post就由佢沉
唔好被帶動風向

Push

i-cable version

[url]
[/url]

據指家屬致函特首倡四方案交疑犯 2019/07/17 23:15
有報道指，台灣殺人案家屬曾致函特首林鄭月娥，提出四個方案移交疑犯陳同佳，保安局表示與家屬聯繫的事情不宜公開。

有報道指，死者潘曉穎的父母在六月底、即政府宣布暫緩修《逃犯條例》後，曾致函林鄭月娥提出四個方案，包括賦權香港法庭審理單一個案，以行政指令方式單次移交疑犯，賦予香港法庭域外法權，以及勸說疑犯陳同佳到台灣自首。

立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

反對方案，不反對張超雄

好撚彩發現得早，如果唔係香港人就一舖玩完